Part-time Intern

搵工嘅時候見到job title寫Part-Tim Intern
Part-time嘅意思係咪指一星期返少於五日？
如果我想7-8月返intern，一至五朝9晚5個種，咁係咪唔應該apply？

你應該報summer intern

Thanks